冇生死相搏嘅決心就不如就咁算啦

冇決心出嚟都係送頭，次次自損一萬，敵損都損唔到條毛，啲冷氣師又食花生

樓主：冷氣師又食花生係道屌